其實邊個話中國想取代美國？

從來冇人話你想取代，做乜一味自己係咁講